「IG App登入唔到，點算好？」

如題

刪

刪完再dl都係咁

開新AC